【游泳慘劇】8歲女童家中泳池遇溺 媽媽爺爺不諳泳術心急落水救人同喪命

天氣炎熱，又到了去泳池、海灘游泳消暑的季節，不過家長要注意小朋友安全，以免發生意外。美國一名8歲女童在家中泳池遇溺，不諳泳術的媽媽和爺爺心急落水救人，最終祖孫3人不幸喪命。

據《紐約郵報》（New York Post）報道，事發於新澤西州，出事的家庭搬到東布朗士維克（East Brunswick）的新居才20日左右。消息人士稱，這家人的8歲女兒Sacchi Patel本周一（22日）下午4時許在自家泳池游泳，卻突然遇溺。

媽媽爺爺救人反遇溺
當時有一名女親友正看顧女童，發現她遇溺即求救，女童的62歲爺爺Bharat Patel得知後，立刻跳入泳池嘗試救孫女，可是他入水後亦遇溺。

其後女童33歲的媽媽Nisha Patel聞訊趕至，亦落水救人，可是爺爺和媽媽都不懂游泳，媽媽亦不斷掙扎。之後救護人員趕至現場，為3人施行心肺復甦法後無效，爺爺和媽媽最終與女童一起溺斃。

事發後，當局只公布兩名成年死者的身份，但8歲死者的身份未公開，不過鄰居證實她是男死者的孫女。當局最初調查時，一度懷疑3人是否在游泳池被電死，但其後已排除這個可能性。

近日才搬入事發新居
據知，出事家庭4月時以45.1萬美元（約350萬港元）購得事發的房子。鄰居受訪時指，他曾與該名爺爺交談過，爺爺透露他們最近才維修好游泳池，鄰居估計他們事發當日可能是首次使用泳池。

新澤西州東布朗士維市長Brad Cohen對事件感到震驚和悲傷，並向家屬致以慰問，希望他們能從社區中獲得力量，分擔他們的悲傷。

屋企有泳池。。。。。

->

RIP 嗰個係標準池?

無能的好人也是罪...
所以香港學校應該教游水/急救/防身術

屌你老母屋企係體育館

仲要幫你計埋港幣

教既中途有事，又係教師負責。

屋企泳池都咁深

唔熟水性半標準都可以致命

300幾萬，香港連納米龍床都買唔到呀

潛落去可通往另一個地方

350萬屋企有泳池
香港350萬間屋係點

其實一啲都唔平 外國稅高

手足

係呀，香港最撚好住

半標準係幾高?

咁似柯南d劇情

龍床盤

外國人屋企基本配置

唔識游水連水泡都無, on9

保升都四百幾萬

同阿媽爺爺一齊轉生異世界

傻鳩

老母朋友住美國，佢個池最深成2米

小學有幾年去佢度玩，幾個細路掉鎖匙落去池底鬥快執無大人睇，好彩無事

諗番其實幾危險

全家都on99

一米斜落兩米都有可能

我以為屋企泳池係個啲圓形吹氣兒童泳池，仲諗緊點樣浸親

果然貧窮限制咗我嘅想像力

你個女，你老婆同你老豆跌咗落水，你會救邊個先？

屋企泳池照計要可以掂到腳架喎

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

現實版

識游水真係好撚重要

350萬香港有張龍床

做乜鳩

人地高稅率真係會幫翻國民
香港

去過顯田游泳池
正正就係單邊斜一米四落兩米
新手游到兩米果邊好撚驚
凈係靠池邊游

未圓湖

如果屋企本身有人練開水
其實兩米唔算太深
轉身要踢蝶腳既話個池最少要有1.5-2米深

其實正常冇事冇幹都唔會點享受到好多福利
好多國家稅高只係幫窮人
美國稅係好高，但醫療又要自己買保險，一個唔覺意大病破埋產
讀書又勁撚貴，個個畢業咩幾十萬港紙債

其實唔明點解會死。。。係水入面個人唔旭都會自己浮。。。。。

中學唔係有教咩

East Brunswick 揸車唔塞車一個鐘頭內去到Lower Manhattan
唉 住外國就有呢啲好處，住遠少少就可以平平地買大屋住
香港就遠極都係香港，而且就算住遠啲都係貴

係導師

唔識游水仲放到咁深

依家十居其九都冇喇

封左你好耐

好難唔塞車

真實版

笑咗

果個女親友好慘 望住3條屍
但自己無落

香港世界第一

哩個po都幾特別, 明明就講緊人地沉親, 但係上面就講緊間屋地價同埋人地有游泳池

學校一個阿sir對廿個學生點教呀
識游個d根本本身就識

幾叻都好，都可能會遇上突發狀況，我自己朋友乜式都得，但偏偏遇上抽筋，最後要救生員救返上離

大意就會變成憾事

勁過死神來了

所以點解啲女咁鍾意高佬，啲矮撚真係直接浸死

好多咩都唔識啦

好猛鬼

好賤

歐洲國家或者加拿大就好多福利
美國除非好窮如果冇咩福利可言
香港福利分分中仲好過美國
美國大部份稅收都用咗去軍事度

唔識游水又放咁深水

中學有教wo去訓練池

就係唔識游水
個人越掙扎越沉落去
另外如果o係水中突然抽筋, 就算識游水都好危險

想知個老豆收工返到屋企，見到自己成家死哂會點

屋企泳池最高1.5米好啦...

真係熟水既話抽筋都返到岸邊啦

係有
但本身唔識游個d其實唔會因為中學阿sir教幾教就識

你間中學咋
我中學冇教過，泳池都冇撚去過

都未聽過有中學會教游水

跳埋落去一家人齊齊整整

你朋友食屎啦

人驚起上嚟，只係浸到膝頭嘅水位都可以浸死人

你覺得有乜好講

搞笑
我間好摺既學校都有喎
應該係必備咁濟

其實準備定個水泡已經無事

rip

學校有泳池 學咗六年都唔係好識
仆佢個街 老師唔會落水 淨係岸上面教你做動作

放1.5米-1.7米水咪算

三代一齊死
叫個爸爸以後點生存落去

好多中學都有教 有唔少仲搞埋水運會

btw 中學游水堂真係好難唔識教到識
唯一好處係可以睇到女同學著泳衣

所以咪話識游個d係本身就識
仲要一對十幾二十教條毛咩

三人份保險金...會唔會係"死因無可疑"...

美國一名8歲女童在家中泳池遇溺，不諳泳術的媽媽和爺爺心急落水救人，最終祖孫3人不幸喪命。

三代同(靈)堂

講真抽筋最緊要保持冷靜
然後四肢變三肢游去安全嘅地方

係會咁深，起碼最深有2米幾
佢哋泳池底好斜好深，我之前試過游游下抽筋，差啲浸死

熟水既係水底拉筋都得啦

2米

睇個標題已經覺得好慘

冚家都唔識游水要個泳池做乜

美國人屋企有泳池唔係好罕有嘅事, 美劇都見過唔少, 唔使去到貧窮限制想像力下話

你個名冇改錯

睇下350萬港紙嘅屋係咩樣

咁既游泳池死3人？

我地阿SIR唔落水
我地喺水睇住佢喺泳池邊張開雙腿示範
eye level 有黑色泳褲包住大大個春袋

落堂佢驚我地偷窺所以成日走埋角落頭好快咁除泳褲

rip 不過成件事好

所以游水一定要有教練

美國獨立屋啲後花園通常好大，多數有幾千呎。起泳池費用唔貴只需要大約兩萬蚊美金左右，普通家庭都可以負擔得起。但係保養個泳池幾嘥功夫

71維園見

高佬會砸死先

三個都唔識游水都要整個泳池

都幾偏僻下
btw如果一家三口住應該抹撚死
但係五間房又唔算好多

人地350萬就買到有泳池既屋
香港地350萬.......

咁都偏？

好似同manhattan幾遠下

買保險好正常
係啲窮鬼 child 登仔成日話保險呃人啫

印度人...可能真係冇學過游水

睇名似印度人
除左比較年輕一代大部份都冇咩腦 同大陸山番冇分別

笑死

都係公屋好 浸唔死

Triple kill !

Triple kill❗️

三代同堂
（天堂個堂）

RIP

以為之前康樂園嗰單

掂到小朋友定成人定bb仔隻腳先

孫女：爺爺救命呀 唔識遊水呀 鳴哇～
爺爺：唔緊要 我黎救你 屌 我都唔識
遊水呀 鳴哇～
媽媽：哇 呀囡老豆！唔緊要 我黎救你
係喎 我都唔識遊水呀 鳴哇～

叫個老豆點算...

冇大人識遊水唔好比細路落水好難咩
不過外國人真係夠膽比細路亂黎

靚首抽

痛到咁 點遊 ，有次我就抽筋 好彩放鬆個人，
2隻手壓住隻腳唔比佢抽，單腳踢返池邊
真係抽起上黎 最多係水中心浮浮沉沉 好難郁

屋主：成個世界清靜晒

飲醉酒跌落去都唔知點算

成家人都唔識游水，係咪要請個救生員 ...

Btw RIP

好彩我屋企冇泳池

四肢都抽晒咩 戇鳩 游多兩次水先出聲啦

有唔出奇，但唔係基本配置
好多人都冇

成屋都冇人識游水竟然夠膽比細路女自己一個去游

有啲傻人抽筋會藤雞架
一藤就Ready遇溺

攞唔攞到達爾文獎

真唔明，唔識泳水點解唔放水先

真係冇垃圾中學

陸運會就有

家居危險

求其綁條繩喺身已經唔使死

細細個落兩米池嗰陣覺得好恐怖 未落水都已經心跳加速

有咩要保養？換水果啲？

好撚on9
3個唔識游水嘅人用深水池玩水係咩事

香港邊到仲有深水池 以前舊維園泳池有4，5米深成日潛落去

拆左之後就冇再玩過

係國家限制咗我嘅想像力

諗起中學有篇文講咩青蛙井
一隻青蛙引到成村人死喺井到

外國基本配置 就好似街市買菜搭條蔥咁送個泳池

潛落池底 耳仔唔痛咩
咁細個就識反壓？

Shutter island

獻醜不如藏拙啦

成家唔識游水. 就將個泳池封咗佢啦. 或者抽乾佢做第2樣嘢啦.
真係一嘢唔小心跌落去都係咁先.

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

淨係個池都值300萬

唔係間間都有既睇學校課程

私人泳池最大問題係冇救生員。

所有游水最好至少有一個識游水既係池邊睇住。

6-7 尺深...

泳池大過我間屋
死全家啦

1-2米未會好辛苦，跳水池5米就真係會痛，不過都係因人而異，當然反壓越密越好

九龍仔

\|/

我差唔多1.5米已經痛痛地
唔識 亦都唔敢做反壓
個感覺好似你平時感冒鼻塞咁 好驚格硬做反壓會整傷隻耳仔

點解唔係支那？

一次過冇左個老豆老婆同個女 會唔會痴線

整整齊齊

美帝350萬有標準池

又唔好講到咁死 年中唔少人海灘游水抽筋差d死

連浴缸都冇

一次過死晒啲親人RIP

家中泳池有咁深咩..

羅拉

間屋都幾猛

咁啲人唔使學游水咩
依加好多小學體育堂都會出去學游水啦
淺水池咪得囉

伯母

300萬買到香港幾億既豪宅

美國男人應該有6呎高吧, 當佢老左矮啲都有5呎8, 跳下跳下冇理由會死

姓Patel應該係印度新移民

係學校而家學學安法重要過學游水。

屋企咁多人唔識游水, 整個咁大嘅泳池

村屋？

屈毛狗block

CLS 咁都負皮

無痛喎又邊識呢d野

村屋邊有泳池啊
佢呢種質素大屋係獨立屋嗰啲

tbb都有啦

直頭唔敢落

唔識游水又要救人就要將d衫,皮打結 整長長既當蠅咁拉人
除非佢己經失去意識
呢個年代仲係咁on9真係唔值得同情

回應 住遠少少咪有大屋住
你知唔知外國啲大屋係更加大？
拎兩個地區嚟比

我而家擺明就黎拎兩個地區黎比啦，突顯香港居住環境係幾咁差

其實好撚慘

地方缺咩資源 咪咩最貴
南極同非洲啲冰夠唔同價啦

游過靚水先
話哂個泳池自己新買

香港啲水細路咁慘 有幾可得閒去游泳池玩

咁你想表達啲咩？

爸爸收到醫院電話唔知咩反應

香港人；我都想浸死

你改變唔到市場現況 香港樓市永遠都冇可能做到外國嗰種價
你真係想住大屋嘅 咪搬去嗰啲城市

所以香港真係俾狗住

上返水既喘氣聲

係年年有得換iPhone嘅狗

好在外國唔興擺靈堂 唔係就變三代同堂

有泳池既二手樓通常冇咁值錢

熟水嘅人係知幾時就快抽筋而收力避免抽筋

抽筋多數係肌肉疲勞/用力過度

大家喺水中有乜意外都好，老閪都要忍住啖氣唔好呼出黎，否則會浸得更快，同埋踩水有50%浮力係靠肺中嗰啖氣

有教水又有水運會 樓上究竟係咩垃圾學校

真，唔係間間都有游水堂，有都係帶班學生去泳池自由活動

不過大家可以充分利用社會資源，康文署泳班學生價$50 有10堂上，大人都係100蚊，抵過入場費

池底滑一滑 唔識游水 係咁先

撳住個鼻，輕力噴氣，好似坐飛機咁
或者有啲人郁下牙較都得

成家都唔識游水，好心就唔好整到咁深啦....最小都買定水泡....

屋企冇人識游水，但俾個女自己玩水.....

整整齊齊咪幾好，冇腦都可以咁有錢

水費都係一個問題

在家遇溺 - 有錢人獨有死法

依家搬咗屋都會間中返去顯田游
識游水嘅話顯田真係好撚正
起碼2米池冇咁多浸水玩水嘅人阻住哂

最好全池2米+無踏腳位
咁樣就真係可以認真操水

不過有時覺得啲私人教水撚又係好煩
幾個學生就算 有啲十幾個學生高速穿插
仲要唔主動避人 又霸哂半個池
真係游到有啲炆

走灰色地帶囉﹐係需要搞搞佢
我會黐埋去聽同睇偷下師當係補償

要電費要定期用消毒粉
長期唔打理會生水草發臭 請人來搞條數仲大

用筆錢買健身會籍係抵好多

睇咩區囉 離市中心遠少少既真係基本配置

ok喎

2個車位

發現連登好多on9打手日日話外國垃圾
吹奏香港好住
屌你老母以為自己唔係住緊香港

但係人地d鄉下地方人工一樣唔少而且屋平

香港人腦裡面得錢

可以同老豆老母同個女一齊游

應該是年代問題
我小學毎時沒
但前年游水
見到小學有搞

要成日洗池底、過濾加水

樣樣都是錢

幾十歲人唔識游水真係好肉酸

美國鄉下地方屋平但係其實生活費都唔平
人工一出糧就25-30%去交稅

每個月部份人工要去買醫療保險，但係其實買完之後每次睇醫生都唔平。之前屋企人試過喺美國做過心電圖檢查之類，保險淨係包少少，收我哋差唔多$7000蚊港紙。我喺香港做全身檢查都未有咁貴。不過美國醫療系統係發達國家來講不嬲都係最衰唔係新鮮事

美國公共交通勁差一定要有一部車出入返工買嘢，冇車基本上大部份地方都去唔到。如果兩公婆都返工每人都有一部車。每個月供車車保險油費，閑閑哋每個月幾百蚊美金

如果有細路兩公婆又要返工，一個細路擺喺托兒所每個月係講緊要千幾蚊美金

有睇報紙都知好多美國人戶口連幾百蚊美金都冇
當然佢哋冇香港人有咁好儲蓄習慣，但係美國生活嘅基本使費唔少令好多人都儲唔到錢

唔係想講美國有幾慘
不過香港人成日以為外國福利一定好生活費低，我只不過係想講美國嘅話唔係事實。美國生活都有美國生活嘅難處

唔識游水都唔準備定水泡同勾

依個方法一遇正平時好似傷風感冒 鼻塞果時就做唔到
好似頂實左咁 格硬谷會傷
所以我擔心緊潛水果時做依個反壓 點樣知會唔會谷傷個耳膜

游定浮？

你講得無錯，鼻塞、耳水不平、反唔到壓 係唔可以潛水的，你想勉強都唔得，因為會好痛，所以去試下啦，好玩㗎

想試呀
但係果下反唔反到壓依啲係果個人先感受到 知道
但係新手去學潛水 唔知果刻點反壓 點為止反到 / 反唔到
個教練佢都唔知你果刻既身體狀況 感受係點
其實點樣係唔谷傷耳膜之下去試
一諗到依樣野就好驚

好直接，向下會開始痛，好似向內壓你耳仔咁，成功反壓就會變唔痛，同埋應該係會聽到少少入氣聲

最後全家一齊浸死......

個泳池好平一萬美金都唔洗

rip

基層去到一樣要捱

同埋講住 就算供完樓地稅高其實同交租差唔多

車保醫保 同埋治安問題

唔好諗住去到美國就無憂無慮咁

成家都唔識游水，要泳池做乜？

智障

有肥仔竹筍波
一直唔敢學游水

有泳池但唔識游水
點解唔買返幾個水泡

幾百美金養車
喺香港停車場都唔夠俾

香港交通四通八達
窮人搭巴士都去到大部份地方
美國除非住喺最大嘅城市紐約三藩市呢啲
大部份地方交通係極度唔方便
先唔好講好多城市係冇地鐵
坐巴士好多地方都去唔到
有時仲要一兩個鐘頭先有一班車
普通去一個地點都要轉幾班車先去到
落咗車都要行勁遠先去到目的地
仲好大機會行行吓連行人路都冇埋

美國嘅問題係你就算勁窮都要養部車
如果唔係連工都返唔到
你仲要長期期望你部車唔好壞
窮起上嚟連整車嘅錢都冇就唔使返工

我啲稅交完變子彈射我

未買樓之前租劏房，人地同一個價最少400呎

連登仔永遠都要屌香港屋細，但唔知道係香港有能力搵到錢，加低税率，儲錢會快幾多

佢個間泳池屋o係美國黎講真係一的都唔平呀

重要唔計各項稅收，物價，地區